甩門牙義士.可否有校友會代佢眾籌?

我估好多人都想直接捐錢比呢位為救人而被整到咁傷既手足,比佢知道大家既心意同支持.
有冇人發起?

校友表示支持

我只係無名廢中..唔識呢位手足..請將呢個眾籌message帶比校友/校友會.謝謝！

我係佢朋友，佢家姐表示「暫時」唔洗住，我地已經搞緊，如果有咩需要我會第一時間搵大家幫手🙏🏻唔該曬

好!照住你個fd!

依家植牙技術先進
新牙分分鐘好用過舊牙
義士唔洗擔心

謮請問義士衣家咩情況？狗charge佢乜罪？

罪名未知

傷勢 : 右眼眼角膜破損、右眼腫漲、鼻樑已縫針、右邊額頭位置已縫針、門牙只是損傷、門牙並沒有掉，腹部已照x-ray、沒有大問題

情況穩定，傷勢已處理。另外，家屬已繳付保釋金，待警方指示由鄒同學自行保釋。